今次港父贏曬 唔會再有人敢郁佢

咁樣令我地以為佢自爆，開曬香檳之際
先叫人慢慢喺唔同po講翻係其他p牌會員自爆
我地唔止掂都掂唔到佢，仲害左一位無辜嘅會員
點解佢要一個鐘後先叫人澄清？
因為佢想比我地一個鐘希望，再立即令我地絕望
為左令人知道佢咩料甚至犧牲一個手足
再一次證明港父嘅恐怖同冷血有幾深不可測
我估今次之後應該冇人敢郁港父
真係令人顫抖。。。

推